有無人去過D interview剩係吹水?

吹水同你傾下CV，問小小問題，之後就搵同level既同事介紹，但連certificate copy無check同人工都無講，到底發生咩事?

佢同你講完兩嘴覺得你OK先可能再傾條件

請新仔你想佢問你d乜專業野

CS個d吹水工

見幾份 manager個d佢地多數好認真 一見director 級 多數吹水 我而家份工就係同個director 吹左兩粒幾鐘 談天工說地返黎 兩日後收到offer btw咁多年轉工 大多數見5 份會有3份請 再選offer 不過吹水都要睇狀態

係junior post,之前見過份工都係咁，上左去之後問埋d無聊野，結左婚未，信唔信神，我懷疑佢係睇樣

政府個D我覺得認真好多 可能高級d

高手先咁in 人
睇cv 既就唔叫你上去喇

吹住水interview係最好的，直接考反應無得準備
而且好多工根本唔需要高學歷，經驗行先